大家做好十一文宣先講啦 唔好浪費時間人民鬥人民

根本宜家有好多重點要繼續煲大
721 831 新屋嶺 呢三單全部要繼續發掘資料
民主與人權法案又要繼續文宣
十一又已經臨近 而文宣又未開始做
敵人已經夠多 支那 狗 鄉黑 福建仔
班垃圾廢佬藍絲咪由鳩佢係屋企打飛機
呢班垃圾宜家都唔夠膽出黎㗎啦
咁我地就無謂去挑釁班垃圾 增加敵人
所以我真係唔建議玩咩圍馬場
不如諗下有咩新既方法做文宣好過
連儂 國歌 人鏈全部都好好
要connect世界 要做既係更加有創意既示威
係好撚左膠 不過人地鬼佬真係受呢套
要記住一點 有文宣下既勇武可以係正義
而冇文宣下既勇武只係暴力同破壞

agger

賀佢生日

行動post推土機出動

推

對準暴政警暴，唔好俾藍屍狗分散焦點。

929全球反赤納粹示威

agger
終國70大壽真係要好好賀下佢

TUI

唉 推唔到

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

悼念中華民國大陸地區淪陷 70 周年